
                      La pelicula que es etiquetada de comedia fue numero uno en Italia no me  ha hecho soltar ni uua sonrisa, su argumento es interesante trata sobre la presion que pueden  ejercer las empresas para que firmes um despido, en este caso se trata de un funcionario que destinan a Noruega
        
            